喺東華三院吳祥川紀念中學考通識嘅入一入嚟

Hi金髮布甸頭女同學，你漏左兩支酒精搓手液

推

推爆佢

推啊，酒精搓手液好貴㗎

希望你睇到，我tg比翻你

去感情台啦，個到多啲毒撚圍爐

你搵我條女做乜撚野呀

屌你

上熱門

都唔知你有無加料
唔要啦。。。

收皮啦屌你老母

Hi,你可以點畀返我😖😖😖

唔要啦 留返俾你洗J

咦🤢🤢加左d精嘅🙈🙈

sor滴左出黎

😳😳

Tg

幾多🥺